戇鳩仔發現案！揸架Jazz竟然想跑贏架跑車

邊條路？咁多單車

石澳

大潭道 淺水灣道

Sor 自膠
原來係石澳

拉利車主撚得好

On9仔

俾啲單車阻住 如果唔係jazz實贏

最尾班路權L都精彩

抵死比人撚

哪兒來的自信

識過, 一定係灣位過

唔好同法拉利鬥直路，試下先灣位落坑入佢中路

仲咁多人踩單車做咩？ 返屋企啦疫情啊 哎

灣道超車下一句好似係「車毁人亡」

點解揸Jazz呀
揸86贏左啦

咪撚番工

一開初架撚車讓路口唔停已經錯啦
祝條撚屌早日葬身馬路（今年內）

唔停, 仲要砵人.
錯完再錯, 再加柒

法拉拉都要跪低

人哋揸車起碼係室內啊 你踩單車接觸出面

路權撚大撚哂架，你唔知咩

以為自己係86揪得贏GTR

又一傻仔

上山 拓海都要賽下坡啦